2日1夜/3日2夜想離開吓香港去邊好？

突然有2日假想出走吓去邊好？
可以2日2/1夜或者調多日假3日3/2夜
唔想去大陸、澳門、台灣、日本、韓國
自己一丁友想去啲無咁公廁嘅地方
目前睇中越南/柬埔寨
有無巴絲打有經驗/其他地方可以分享下

高鐵開通了，中華帝國任我闖蕩！

金門

大陸不了

台灣也不了

檳城

緬甸蒲甘

新加坡 超撚好食 日子少 岩岩好

泰國啦